唔知幾時開始 大紀元係CCTOY變做有公信力

信埋大紀袁大紀元fake news
日日FF拜登比侵捉去坐監
上訴失敗話侵會戒嚴
最好笑見到有傻鳩話侵有公關
坐住咗個腦咁

今日選舉人投票
過埋今日CCTOY 就死老豆咁款
票都投埋又唔知會FF乜新野
到下年就職日就全部縮翻去CCTOY 圍爐取暖

唔啱聽： 樓主係五毛

Cctoy手足：

駁唔到，好嬲

pr又開工

拉

駁唔到：負評樓主喺PR

支持美國引渡許穎婷回港

Cctoy不敢面對
好嬲負評先

Cctoy手足出來駁下

每個post負評又出來解釋下

每個post負評又唔出來解釋下

頂, 大紀元新唐人的成日睇 ,

樓主睇開cnn?

唔信大紀元=信cnn?
Cctoy質素？

新疆起集中營+國際媒體器官販賣記錄片

大紀元係世界個名已經開始出來

個個留言都有2個負評
Cctoy

冇錯，大紀元的確係講緊真話，可能有三成誇大但整體事實都係真嘅，袁弓夷都成日都喺佢地度講嘢，但仍然有唔少五毛刻意宣傳大紀元係fake news，最緊要我都覺得係要批判性思考，唔好比軸心國嘅概念同文化入侵大家嘅思想

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令大家一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，中共成功洗腦令大家一開始就先入為主覺得法輪功同大紀元係邪教，從而減少公眾接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

大紀元依家都變左國際媒體

可能勤王有功
特登用人權問責法對付一個福建公安

整體係事實但3成誇大
咪姐係fake news 囉

撐登撚屌咁樣回力鏢自己
左膠吹足四年既通俄門叫乜嘢，fake news中嘅fake news?

最經典係德國伺服器事件 樓主竟然冇提
話咩美軍係德國攻打cia據點搶伺服器
戲情峰迴路轉 好睇過金庸d武俠小說

法輪功點會唔係邪教，反共係基本要求，唔代表反共就係好人

唔通咩都唔做咩？Cctoy已經日日食黃店加日日比嬲抗共，係咪要迫死Cctoy手Joke先安樂？

唔撐你班on9就係撐登, 咁使唔使撐埋antivax先叫撐侵

睇唔=信
想問下樓主有邊間係無fake news

我代樓主答啦，蘋果咪無fake news囉

好懷疑呢個post啲人到底有冇睇過反送中之前嘅大紀元
全部都係啲中共權鬥嘅陰謀論同「爆料祕聞」
人地本身就係一份政治界嘅八婆雜誌

你啲共媒8成誇大wo

大紀元係自己做臭自己個名先

八婆雜誌當新聞咁睇
日日ff拜登就快坐監

點解唔係cnn abc 跌到同大紀元一樣level?

選舉人團任命咗啦咩

回應下通通俄門？
屌你條傻閪 問非所答 就躝屍趌路啦
屌你老母生滋狗

Cctoy:

一早任命哂，今日就投票

講d野啱聽就有公信力架啦

訴訟未完點撚樣任命
就算你隊左上去都有權拒絕任命

你真係好撚煩，專心行beat 啦

兒登仔都開始練法輪功

名單都有了

Wiki我屌你老母

咁唔通大公文滙有公信力咩。
戇鳩樓主又唔講埋。

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有正常智商都唔會睇大紀元

cctoy都係想咁姐

拜登做左總統，到時再迷拜登就得，邊有得輸

日日喺度寫D中南海宮鬥文, 三個月唔埋兩個月就話邊個邊個逼宮

全部都係肛派策劃

強烈要求連仔開個新區俾cctoy同波台白卡佬互含啦